如何同紅底人仕講反修例

真喎，林鄭一出手，啟德地皮乖乖撤資111億，2500萬訂都唔要
佢揸英國護籍，一定係想英國借中英聯合聲明收番香港，而家連文翠珊都出口講，冇得假，我地要保一國兩制，香港係中國密不可分既一部分，唔可以俾英狗成功分列祖國
睇下最近搞到台灣又出口聲明唔肯回歸，明明個蔡英文都氣數以盡，隨時中國可以收番台灣，咁樣搞一搞又收唔成
修例絕對唔可以修得成，香港係國際大都會，俾佢修得成d外部勢力就會借機挾持香港撕列香港，中國同美狗打貿易戰，一定唔想自己屋企後門俾外部勢力搞，要一齊反修例，保憲法，撐經濟，保一國兩制

pish